Aplikacja umożliwia monitorowanie części ekranu w danych odstępach czasowych. Użytkownik robi printscreena, kopiuje go do aplikacji i zaznacza interesujący go fragment. Fragment ten zostaje zapisany, i po rozpoczęciu monitorowania aplikacja będzie robiła printscreeny i porównywała zaznaczony wcześniej fragment z aktualnym printscreenem.